各位陀地 我哋應該點自處

飛唔起 感覺要喺呢個鬼地方一世
學一門手藝/技能?
進修?
究竟應該點?
偷呃拐騙我做唔出
好困惑
無助
絕望

我發覺錢等於一切
啫係出身決定命運

以前行入商場廁所望到清潔叔叔
我怕
我怕呢個會係幾十年後嘅自己
職業無分貴賤?簡直bullshit

冇人當佢係一個人
入廁所嘅人眼中清潔果個只係工具
洗完手亂fing嘅人
屙塞屎塔嘅人
屙到周圍都係嘅人
根本冇當過清潔係人

我竟然理解啲援交妹嘅諗法
之前睇過篇文個援交妹話
做呢份工覺得被需要，有滿足感又高收入
相比起做711，m記或者垃圾low pay工作
簡直係天同地比

我突然間又理解賭徒嘅心態
我入馬會落注
一場波賭一萬
分析下形勢
買賠率1.80
輕鬆袋8千
有時高水中3倍
1萬變3萬
你冇諗過錢原來真係可以咁易賺

前境
好迷惘
好墮落
好黑暗

有冇人每日俾不安感纏繞?

點樣走出困局?

武漢肺炎之前我已經係一個悲觀主義者

呢個世界
癡線到我唔識形容

癲已經係一種常態嘅時候
咩為指正常
點定義

冇錢我做唔到自己想做嘅野
冇錢我俾人睇唔起
冇錢我生活唔到
冇錢我冇保障
冇錢好可怕

世事如棋，珍惜當下

lag咗
重複咗2次
唔知做乜

唔好睇錢咁重

增值自己
練大隻
儲錢整容
之後溝富婆

對於自殺嘅人我又理解佢地嘅感受
生存喺呢個世界已經冇意思
死亡解決唔到問題
但係可以解決自己
現實令佢太痛苦
睇唔開就跳樓
食安眠藥od
燒炭
一了百了

好唔放鬆
好拘謹

點樣逃離呢種狗都不如嘅生活

啲人成日話做到隻狗咁
我就話如果好似狗咁短命就好

如果人類平均壽命係37歲
咁呢個世界就會好美好